沙田遊行識叫五大訴求

港島仲叫緊下台 加油

屌你老母 邊撚個開咪

光復香港
時代革命

屌你老母
小麗老母 長毛仲叫緊林鄭

撤回逃犯條例
撤回暴動定義
撤回所有抗爭者控罪
追究警隊濫權
立即實行雙普選

推

再叫下台 加油

皇天擊殺
送去紐倫堡終極審判

推 咪撚再嗌下台

勿膠化

真 聽到都嬲
個人認為係民主黨
我喺sogo個位聽佢地個大台嗌嘅時候
不斷重覆叫林鄭下台 同 香港加油
之後有句係話要對準政權 所以要對準林鄭同黑警
其後 佢地其中一句係 叫人捐錢比民主黨
五大訴求 冇乜點講

利申 喺sogo 3點企到4點幾

我屌你老母
對準政權 係對港共 中共
而非任何人 林鄭 黑警
不要失焦 係要對 五大訴求
沒有五大訴求 沒有真普選
我地必然被清算
暴政 暴警不需向市民問責既問題 永遠都會存在

有時候真係唔想屌民主黨
但每次都好鬼
都想為左選票而騎劫運動
唉